[敗登上任]未來美國所有反對左翼嘅聲音將會完成滅聲

會被標籤為極右、法西斯、親侵嘅仇恨言論
間接令人唔敢講唔敢反對，包括共和黨議員只能夠含淚支持，因為一反對就會被標籤被批鬥，批鬥最嚴重嘅後果就會好似侵而家咁
未來選舉亦只有支持左翼嘅人出現，亦只會係中間偏左同極左嘅競爭，所有右翼都會被打壓甚至屈成本土恐怖主義

左乃恐怖主義

完全可以預計到未來美國就會係咁
連講句MAGA都叫恐怖意識，踩中條紅線會被網絡制裁，咁條紅線到底點定，同邊個去定?
根本就係網絡文革，要你從意識中只我滅聲，要你自己腦裡面建立一條防火牆

之後透過social media將呢種左翼意識形態做傳播同gatekeeper
將所有傾右嘅內容打壓同封殺，只容許左翼言論出現，形成社會氛圍係左翼意識

曾經嘅燈塔

要自己建立返個民主出嚟架啦

英國搶番全球地位

老實講敗登當選唔係問題
係佢身邊啲人不斷用呢種批鬥手段打壓異己去做king maker先恐怖，敗登完全會係傀儡總統，唔敢得罪big tech同極左嘅空殼政府

所以我決定同班左翼鬥左
總之見白人就屌 唔夠講就屈鳩佢種族歧視

支屬美國

沒乜所謂,由得佢地
反正,今年2021年肯定比舊年2020年,重更加會有好大的大災難發生

左狗係人類文明癌細胞